{
    "timestamp": "2014\/12\/09 16:46:14",
    "messages": [
        {
            "id": 1307459,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418139886287+0100)\/",
            "title": "E45 Trollh\u00e4ttan-V\u00e4nersborg",
            "exactlocation": "\u00d6verby i riktning mot V\u00e4nersborg",
            "description": "Trafikolycka mellan tv\u00e5 fordon.",
            "latitude": 58.3232622044,
            "longitude": 12.305628788,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikolycka"
        },
        {
            "id": 1307455,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418139703423+0100)\/",
            "title": "Rv 30 Vrigstad\u2013J\u00f6nk\u00f6ping ",
            "exactlocation": "Strax f\u00f6re avfraten lv 127 mot V\u00e4rnamo",
            "description": "Nedsl\u00e4kt bil st\u00e5r i v\u00e4gkanten. Syns mycket d\u00e5ligt i m\u00f6rkret.",
            "latitude": 57.3658620057,
            "longitude": 14.4346084214,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1306500,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418139660113+0100)\/",
            "title": "Roma",
            "exactlocation": "Romabadet",
            "description": "Badet \u00e4r \u00e5ter \u00f6ppet med ordinarie \u00f6ppettider.",
            "latitude": 57.5115322447,
            "longitude": 18.4486505107,
            "category": 3,
            "subcategory": "\u00d6vrigt"
        },
        {
            "id": 1307449,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418139422470+0100)\/",
            "title": "Varning klass 1 kulingvarning",
            "exactlocation": "V\u00e4nern",
            "description": "Natten mot onsdag syd eller sydv\u00e4stliga vindar 14-18 m\/s. Onsdag mitt p\u00e5 dagen avtagande vindar.",
            "latitude": 58.5294677762,
            "longitude": 13.230521566,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1307448,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418139236080+0100)\/",
            "title": "J\u00f6nk\u00f6ping",
            "exactlocation": "Torparondellen",
            "description": "Trafikolycka",
            "latitude": 57.7714447927,
            "longitude": 14.1559244373,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikolycka"
        },
        {
            "id": 1307416,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418138688263+0100)\/",
            "title": "Huskvarna",
            "exactlocation": "Kungsgatan",
            "description": "P\u00e5 grund av en vattenl\u00e4cka st\u00e4ngs vattnet av p\u00e5 Kungsgatan 1, 2 och 3 i Huskvarna fr\u00e5n kl 16.30. En vattentunna kommer st\u00e4llas ut i korsningen Kungsgatan\/J\u00e4rnv\u00e4gsgatan.",
            "latitude": 57.791242564,
            "longitude": 14.276408934,
            "category": 3,
            "subcategory": "Vatten"
        },
        {
            "id": 1307077,
            "priority": 2,
            "createddate": "\/Date(1418138555567+0100)\/",
            "title": "E10 G\u00e4llivare-Skaulo",
            "exactlocation": "Vid Moskoj\u00e4rvi",
            "description": "Tillf\u00e4lligt stopp i b\u00e5da riktningarna. B\u00e4rgningsarbete.",
            "latitude": 67.3810510771,
            "longitude": 21.0780974245,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1307443,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418138487877+0100)\/",
            "title": "Rv 55\/57 Katrineholm-Flen",
            "exactlocation": "I h\u00f6jd med J\u00e4lks\u00e4tter",
            "description": "Singelolycka. Bilist sladdat in i sidor\u00e4cket",
            "latitude": 59.0153346484,
            "longitude": 16.2922116972,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1307437,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418137911910+0100)\/",
            "title": "E4 Link\u00f6ping\u2013Norrk\u00f6ping ",
            "exactlocation": "Strax f\u00f6re Herrbeta",
            "description": "Stillast\u00e5ende bil. syns d\u00e5ligt i m\u00f6rkret.",
            "latitude": 58.4800362617,
            "longitude": 15.8659907789,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1307269,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418137242810+0100)\/",
            "title": "R\u00f6nne\u2013Ystad",
            "exactlocation": "",
            "description": "Bornholmsf\u00e4rjan \u00e4r inst\u00e4lld 06:30 fr\u00e5n R\u00f6nne och 08:30 fr\u00e5n Ystad den 10 december.",
            "latitude": 55.4334054731,
            "longitude": 13.8123807532,
            "category": 1,
            "subcategory": "F\u00e4rja"
        },
        {
            "id": 1307269,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418137242810+0100)\/",
            "title": "R\u00f6nne\u2013Ystad",
            "exactlocation": "",
            "description": "Bornholmsf\u00e4rjan \u00e4r inst\u00e4lld 06:30 fr\u00e5n R\u00f6nne och 08:30 fr\u00e5n Ystad den 10 december.",
            "latitude": 55.4334054731,
            "longitude": 13.8123807532,
            "category": 1,
            "subcategory": "F\u00e4rja"
        },
        {
            "id": 1307420,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135735003+0100)\/",
            "title": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n",
            "exactlocation": "",
            "description": "Varning klass 1 sn\u00f6fall. Sent under natten mot onsdag fram till onsdag mitt p\u00e5 dagen sn\u00f6fall som kan ge ca 5 cm sn\u00f6 eller bl\u00f6tsn\u00f6.",
            "latitude": 57.7267798045,
            "longitude": 14.1591730333,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135226280+0100)\/",
            "title": "G\u00f6taland",
            "exactlocation": "",
            "description": "Under kv\u00e4llen och natten f\u00f6rv\u00e4ntas tempersturena sjunka och v\u00e5ta v\u00e4gar fryser och blir hala. Under natten kommer  ett omr\u00e5de med sn\u00f6 eller sn\u00f6blandat regn in fr\u00e5n sydv\u00e4st. Fr\u00e5n i natt halka p.g.a. sn\u00f6 och slask. ",
            "latitude": 57.8091200961,
            "longitude": 14.1342928642,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1303131,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418135053480+0100)\/",
            "title": "\u00d6vre Husargatan, G\u00f6teborg",
            "exactlocation": "Brunnsgatan",
            "description": "Arbete med att ta bort trafikljusen f\u00f6r biltrafiken och fotg\u00e4ngare p\u00e5 s\u00f6dra sidan av rondellen. Planerat att vara klart innan jul.",
            "latitude": 57.6940212874,
            "longitude": 11.9575382931,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307207,
            "priority": 2,
            "createddate": "\/Date(1418134978057+0100)\/",
            "title": "Rv 30 V\u00e4xj\u00f6-Lammhult",
            "exactlocation": "strax s\u00f6der om Bredhult",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd p.g.a. b\u00e4rgning av en lastbil i diket. Trafiken led som via \u00d6r-Moheda-Bredhult. ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5r under stor del av eftermiddagen.",
            "latitude": 57.0580444336,
            "longitude": 14.6426067352,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikolycka"
        },
        {
            "id": 1307207,
            "priority": 2,
            "createddate": "\/Date(1418134978057+0100)\/",
            "title": "Rv 30 V\u00e4xj\u00f6-Lammhult",
            "exactlocation": "strax s\u00f6der om Bredhult",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd p.g.a. b\u00e4rgning av en lastbil i diket. Trafiken led som via \u00d6r-Moheda-Bredhult. ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5r under stor del av eftermiddagen.",
            "latitude": 57.0580444336,
            "longitude": 14.6426067352,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikolycka"
        },
        {
            "id": 1294241,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418134363263+0100)\/",
            "title": "E6 Hisingen-G\u00f6teborg",
            "exactlocation": "Tingstadstunneln",
            "description": "9\/12 22:00-05:00, m\u00f6tanade traik i tunnelr\u00f6ret mot Hisingen, andra st\u00e4ngt f\u00f6r arbete.",
            "latitude": 57.7235488892,
            "longitude": 11.9841871262,
            "category": 2,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1294237,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418134289990+0100)\/",
            "title": "Lundbyleden",
            "exactlocation": "Lundbytunneln mot Torslanda",
            "description": "9\/12 20:00- 05:30 f\u00e5r trafiken mot Br\u00e4cke\/\u00c4lvsborgsbron k\u00f6ra i motsatt r\u00f6r. Trafik mot centrum omleds p\u00e5 det kommunala v\u00e4gn\u00e4tet.\n",
            "latitude": 57.7108268738,
            "longitude": 11.9217100143,
            "category": 2,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307143,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418133807720+0100)\/",
            "title": "Lycksele",
            "exactlocation": "Norrmalm",
            "description": "P\u00e5 grund av arbeten med vattenledningsn\u00e4tet kan vattnet vara missf\u00e4rgat under tisdagen.",
            "latitude": 64.5951308096,
            "longitude": 18.7148904501,
            "category": 3,
            "subcategory": "Vatten"
        },
        {
            "id": 1297827,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418133641910+0100)\/",
            "title": "Hjorthagskopplet",
            "exactlocation": "",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd mellan kl 22 - 05 under perioden 9-12 december.",
            "latitude": 59.3566582,
            "longitude": 18.1029500173,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1307238,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418131444117+0100)\/",
            "title": "Arlanda flygplats",
            "exactlocation": "",
            "description": "Flygtrafiken \u00e4r ig\u00e5ng sedan kl 14, men man f\u00e5r r\u00e4kna med st\u00f6rningar i flygtrafiken p\u00e5 grund av f\u00f6rmiddagens bombhot mot terminal 5 utrikes.",
            "latitude": 59.6503847978,
            "longitude": 17.9232805263,
            "category": 1,
            "subcategory": "Flyg"
        },
        {
            "id": 1304998,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418130296463+0100)\/",
            "title": "H\u00e4rad",
            "exactlocation": "",
            "description": "P\u00e5 grund av bakterier b\u00f6r vattnet i H\u00e4rad kokas. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r och information l\u00e4ggs ut l\u00f6pande p\u00e5 www.sevab.com",
            "latitude": 59.3622366998,
            "longitude": 16.9054100089,
            "category": 3,
            "subcategory": "Vatten"
        },
        {
            "id": 1307267,
            "priority": 5,
            "createddate": "\/Date(1418128059127+0100)\/",
            "title": "E20 Kungs\u00f6r-Eskilstuna",
            "exactlocation": "Vid Folkesta, mellan av- och p\u00e5farten, riktning in mot Eskilstuna",
            "description": "Stillast\u00e5ende lastbil med punktering p\u00e5 sl\u00e4pet. St\u00e5r i fel f\u00e4rdriktning, delvis i h\u00f6ger k\u00f6rf\u00e4lt.",
            "latitude": 59.4053609824,
            "longitude": 16.4187085235,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1307341,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418127634807+0100)\/",
            "title": "Dalsland och Bohusl\u00e4n",
            "exactlocation": "",
            "description": "Sjunkande tmperaturer g\u00f6r att det b\u00f6rjar bli halt p\u00e5 m\u00e4nga v\u00e4gar. St\u00f6rre v\u00e4gar saltas p\u00e5 m\u00e5nga h\u00e5ll under eftermiddagen.",
            "latitude": 58.4656353322,
            "longitude": 12.0213373837,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1307231,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418124083777+0100)\/",
            "title": "E4 J\u00f6n\u00e5ker - Nyk\u00f6ping",
            "exactlocation": "Trafikplats Bergshammar",
            "description": "Avfarten st\u00e4ngd p\u00e5 grund av v\u00e4garbete.",
            "latitude": 58.7452354431,
            "longitude": 16.9391136169,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307275,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418120796850+0100)\/",
            "title": "Dalsj\u00f6fors",
            "exactlocation": "V\u00e4sterdalsv\u00e4gen",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd p\u00e5 grund av vattenl\u00e4cka 9\/12-12\/12.",
            "latitude": 57.7238805015,
            "longitude": 13.1044437944,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1264248,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418115568567+0100)\/",
            "title": "J\u00e4mtlands l\u00e4n     ",
            "exactlocation": "",
            "description": "Halt. ",
            "latitude": 63.4809952,
            "longitude": 14.326333,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1263779,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418115433707+0100)\/",
            "title": "Uppsala l\u00e4n",
            "exactlocation": "",
            "description": "Risk f\u00f6r frosthalka.",
            "latitude": 59.96126,
            "longitude": 17.78068,
            "category": 0,
            "subcategory": "Halkvarning"
        },
        {
            "id": 1306455,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418112636033+0100)\/",
            "title": "\u00c5re",
            "exactlocation": "\u00c5re l\u00e4karmottagning",
            "description": "St\u00e4ngt onsdagen den 10 december p\u00e5 grund av utbildning.",
            "latitude": 63.4157117284,
            "longitude": 13.1197510241,
            "category": 3,
            "subcategory": "H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"
        },
        {
            "id": 1212188,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418115340840+0100)\/",
            "title": "E12 Lycksele-Storuman",
            "exactlocation": "\u00c5skilje, i b\u00e5da riktningar",
            "description": "Trafik dirigeras med trafikljus och lots pga bel\u00e4ggningsarbete. ",
            "latitude": 65.0094528198,
            "longitude": 17.6705417633,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307192,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418114571490+0100)\/",
            "title": "Norra Lapplandsfj\u00e4llen",
            "exactlocation": "",
            "description": "SMHI Varning klass 1: Natt till onsdag, fr\u00e4mst p\u00e5 kalfj\u00e4llet, h\u00e5rd eller mycket h\u00e5rd sydv\u00e4stlig vind 15-20 m\/s i kombination med sn\u00f6fall.",
            "latitude": 68.4020271568,
            "longitude": 18.4250944475,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1307188,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418114210220+0100)\/",
            "title": "S\u00f6dra Lapplandsfj\u00e4llen",
            "exactlocation": "",
            "description": "SMHI varning klass 1: Natt till onsdag, fr\u00e4mst p\u00e5 kalfj\u00e4llet, h\u00e5rd sydv\u00e4stlig vind ca 15 m\/s i kombination med sn\u00f6fall. ",
            "latitude": 65.7279686883,
            "longitude": 15.2726314561,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1296228,
            "priority": 4,
            "createddate": "\/Date(1418109235120+0100)\/",
            "title": "J\u00f6nk\u00f6ping",
            "exactlocation": "\u00c5senv\u00e4gen",
            "description": "St\u00e4ngd f\u00f6r genomfart fr o m m\u00e5nd 24\/11. Trafiken leds delvis om pga ett arbete i h\u00f6jd med Kristinedals \u00e4ldreboende. \u00c5senv\u00e4gen ber\u00e4knas \u00f6ppna 13\/12 igen.",
            "latitude": 57.7797981112,
            "longitude": 14.1627149068,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1307112,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418108413547+0100)\/",
            "title": "Bromma",
            "exactlocation": "Sp\u00e5ngav\u00e4gen Gliav\u00e4gen",
            "description": "Fr\u00e4sning och asfaltering i rondellen under dagtid tisdag och onsdag",
            "latitude": 59.3536308719,
            "longitude": 17.916009325,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1304296,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418107929380+0100)\/",
            "title": "Stockholm",
            "exactlocation": "",
            "description": "Blodbussar tisdag 9\/12: Kista Gallerian Jan Stenbecks Torg, S\u00f6dert\u00f6rns h\u00f6gskola Alfred Nobels All\u00e9 5 Huddinge, Elektroskandia Staffans V\u00e4g 4 Rotebro, Peab Solna G\u00e5rdsv\u00e4gen 6 Solna.",
            "latitude": 59.3243615827,
            "longitude": 18.0542505494,
            "category": 3,
            "subcategory": "H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"
        },
        {
            "id": 1307098,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418107531243+0100)\/",
            "title": "E4 V\u00e4rnamo",
            "exactlocation": "V\u00e4rnamo Norra (85) mot J\u00f6nk\u00f6ping",
            "description": "Mindre asfalteringsarbete.",
            "latitude": 57.2185707092,
            "longitude": 14.0831289291,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307050,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418106928927+0100)\/",
            "title": "Dalafj\u00e4llen",
            "exactlocation": "",
            "description": "Klass 1-varning. Natt till onsdag h\u00e5rd sydv\u00e4stlig vind ca 15 m\/s i kombination med sn\u00f6fall.",
            "latitude": 61.8143260723,
            "longitude": 12.3071323835,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1298201,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418106822810+0100)\/",
            "title": "Rv 23 H\u00f6\u00f6r-Snoger\u00f6d",
            "exactlocation": "Vid Gamla Bo",
            "description": "Risk f\u00f6r k\u00f6er. Trafiken regleras med trafikljus.",
            "latitude": 55.8664703369,
            "longitude": 13.4965009689,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1303546,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418106174710+0100)\/",
            "title": "Lv 687 Brokind-Bestorp",
            "exactlocation": "vid Garnvik",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd till och med fredag (12 dec) kl. 23. Skyltad omledning. Byte av bro \u00f6ver j\u00e4rnv\u00e4gen.",
            "latitude": 58.2286229051,
            "longitude": 15.7007759864,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1302300,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418106012127+0100)\/",
            "title": "G\u00e4llivare kommun",
            "exactlocation": "Skr\u00f6ven ",
            "description": "Dricksvattnet \u00e4r otj\u00e4nligt pga ekolibakterier. Koka vattnet i fem minuter innan det anv\u00e4nds f\u00f6r matlagning. Dricksvattentank finns uppst\u00e4lld vid vattenverket i byn. ",
            "latitude": 66.7604229228,
            "longitude": 21.8810496288,
            "category": 3,
            "subcategory": "Vatten"
        },
        {
            "id": 1307066,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418103635943+0100)\/",
            "title": "Lv 148 vid Follingborondellen, i riktning mot Visby.",
            "exactlocation": "",
            "description": "",
            "latitude": 57.6248207092,
            "longitude": 18.3208942413,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1307061,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418102836960+0100)\/",
            "title": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n",
            "exactlocation": "",
            "description": "P\u00e5 grund av arbete stannar inga SJ-t\u00e5g vid Ransta station.",
            "latitude": 59.754771875,
            "longitude": 16.6142012781,
            "category": 1,
            "subcategory": "T\u00e5g"
        },
        {
            "id": 1306564,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418101503037+0100)\/",
            "title": "Krokoms kommun",
            "exactlocation": "",
            "description": "Soph\u00e4mtning m\u00e5ndag 8\/12 och tisdag 9\/12 kommer att ske kv\u00e4llstid. L\u00e4mna d\u00e4rf\u00f6r kvar k\u00e4rlet ute. ",
            "latitude": 63.3342534539,
            "longitude": 14.4607339148,
            "category": 3,
            "subcategory": "\u00d6vrigt"
        },
        {
            "id": 1307052,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418101429880+0100)\/",
            "title": "J\u00e4mtlands- och H\u00e4rjedalsfj\u00e4llen",
            "exactlocation": "",
            "description": "SMHI Varning klass 1: Natt till onsdag h\u00e5rd sydv\u00e4stlig eller sydlig vind och sn\u00f6fall.",
            "latitude": 62.9386647597,
            "longitude": 13.6526057724,
            "category": 3,
            "subcategory": "V\u00e4der"
        },
        {
            "id": 1304851,
            "priority": 4,
            "createddate": "\/Date(1418100403787+0100)\/",
            "title": "Hedemora",
            "exactlocation": "",
            "description": "Tisdag 9\/12  Blodbussen st\u00e5r vid Hemk\u00f6p i Hedemora, kl. 9-11:45 och 13-18.",
            "latitude": 60.7502511981,
            "longitude": 15.8441822789,
            "category": 3,
            "subcategory": "H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"
        },
        {
            "id": 1293323,
            "priority": 4,
            "createddate": "\/Date(1418100334047+0100)\/",
            "title": "Sj\u00f6bo",
            "exactlocation": "Ica Kvantum",
            "description": "Blodbussen p\u00e5 plats 13:15-15:00 och 16:15-18:45.",
            "latitude": 55.63050861,
            "longitude": 13.6973070399,
            "category": 3,
            "subcategory": "H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"
        },
        {
            "id": 1293323,
            "priority": 4,
            "createddate": "\/Date(1418100334047+0100)\/",
            "title": "Sj\u00f6bo",
            "exactlocation": "Ica Kvantum",
            "description": "Blodbussen p\u00e5 plats 13:15-15:00 och 16:15-18:45.",
            "latitude": 55.63050861,
            "longitude": 13.6973070399,
            "category": 3,
            "subcategory": "H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd"
        },
        {
            "id": 1306307,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418058440393+0100)\/",
            "title": "E6 G\u00f6teborg-M\u00f6lndal",
            "exactlocation": "Ullevimotet (73)",
            "description": "V\u00e4garbete  runt brof\u00e4stet vid Ullevimotet. ber\u00f6r trafiken i b\u00e4gge riktningar.dagtid.",
            "latitude": 57.7066307068,
            "longitude": 11.9959774017,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306731,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418048483837+0100)\/",
            "title": "Lv 156 Skene-Skogshem",
            "exactlocation": "",
            "description": "V\u00e4gen byggs om och ska bli 2+1-v\u00e4g. ",
            "latitude": 57.4967193604,
            "longitude": 12.6197147369,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1255524,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418043918757+0100)\/",
            "title": "E4 Gr\u00e4nna-Huskvarna",
            "exactlocation": "Trafikplats V\u00e4ttersm\u00e5len till Trafikplats Huskvarna norra i riktning mot J\u00f6nk\u00f6ping",
            "description": "Avst\u00e4ngt k\u00f6rf\u00e4lt. Arbete med bullerplank.",
            "latitude": 57.8169326782,
            "longitude": 14.2715902328,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1263022,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418038013090+0100)\/",
            "title": "Rv 40 Ulricehamn",
            "exactlocation": "",
            "description": "Arbete med att bygga den nya rv 40. Omledning via 50-v\u00e4g genom R\u00f6nn\u00e5sens industriomr\u00e5de.",
            "latitude": 57.8039550781,
            "longitude": 13.4751014709,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306619,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418037851173+0100)\/",
            "title": "Rv 55 Str\u00e4ngn\u00e4s-Enk\u00f6ping",
            "exactlocation": "Hjulstabron, i b\u00e5da riktningar.",
            "description": "V\u00e4garbete p\u00e5 bron. Trafik regleras med trafikljus. ",
            "latitude": 59.5291862488,
            "longitude": 17.0066051483,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1300686,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418037818760+0100)\/",
            "title": "Halmstad",
            "exactlocation": "Slottsjordsv\u00e4gen, ut fr\u00e5n Slottsrondellen",
            "description": "Avst\u00e4ngt tom torsdag 11 dec kl 18.  F\u00f6lj orange skyltning.",
            "latitude": 56.6705234606,
            "longitude": 12.8529426317,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1304817,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418023331627+0100)\/",
            "title": "Bor\u00e5s",
            "exactlocation": "S\u00f6dra Kyrkogatan\/Gustav Adolfsgatan, korsningen Alstr\u00f6mergatan",
            "description": "V\u00e4gen tillf\u00e4lligt avst\u00e4ngd 8-12 \/12 pga byggnation av \u00f6verg\u00e5ngst\u00e4lle. ",
            "latitude": 57.7235065141,
            "longitude": 12.9485087516,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1306514,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418034556033+0100)\/",
            "title": "Lv 603 Rugstorp - \u00c5lem",
            "exactlocation": "B\u00e5da riktningarna",
            "description": "Dr\u00e4neringsarbete. Trafikljus reglerar trafiken.",
            "latitude": 56.918964386,
            "longitude": 16.2590618134,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1304456,
            "priority": 5,
            "createddate": "\/Date(1418032829210+0100)\/",
            "title": "Rv 83 T\u00f6nnebro-Kilafors",
            "exactlocation": "Str\u00e5tj\u00e4ra",
            "description": "Nedsatt hastighet till 40 km\/t pga bel\u00e4ggningsarbete.",
            "latitude": 61.1760253906,
            "longitude": 16.7934761047,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1300263,
            "priority": 5,
            "createddate": "\/Date(1418032762117+0100)\/",
            "title": "Lv 660 Trevlinge\u2013Sandbol",
            "exactlocation": "",
            "description": "Kabelarbete p\u00e5 str\u00e4ckan.",
            "latitude": 59.9397315979,
            "longitude": 17.8839378357,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1302205,
            "priority": 5,
            "createddate": "\/Date(1418032183873+0100)\/",
            "title": "Lv 910 \u00c5kers Styckebruk-Merl\u00e4nna",
            "exactlocation": "",
            "description": "V\u00e4garbete.",
            "latitude": 59.2737121582,
            "longitude": 17.0404129028,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306530,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418031402337+0100)\/",
            "title": "Lv 288 Sp\u00e5nga - Alunda kyrka",
            "exactlocation": "",
            "description": "V\u00e4gen breddas. Ljussignaler styr trafiken.",
            "latitude": 60.0484352112,
            "longitude": 18.0490837097,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306398,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418027701540+0100)\/",
            "title": "Rv 56 vid \u00c4s, i b\u00e5da riktningar.",
            "exactlocation": "",
            "description": "Bel\u00e4ggningsarbete p\u00e5 kommunal g\u00e5ngbana. P\u00e5verkar 100 m av filen i s\u00f6derg\u00e5ende riktning.\n",
            "latitude": 59.1555747986,
            "longitude": 16.1093235016,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306402,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418023690277+0100)\/",
            "title": "E4 Sk\u00f6nsmon - Sk\u00f6nsberg",
            "exactlocation": "",
            "description": "Omfattande arbete med skyltning, risk f\u00f6r trafikst\u00f6rningar under dagtid p\u00e5 vardagar.",
            "latitude": 62.3889389038,
            "longitude": 17.3146839142,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306388,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418023139817+0100)\/",
            "title": "Rv 51 Finsp\u00e5ng",
            "exactlocation": "Finsp\u00e5ng-Finnvedsv\u00e4gen",
            "description": "Byggande av cirkulationsplats. ",
            "latitude": 58.7053489685,
            "longitude": 15.7840662003,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1253110,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418021084467+0100)\/",
            "title": "Fridhemsplan",
            "exactlocation": "Korsningen St Eriksgatan ",
            "description": "Arbetet med ombyggnaden klar under veckan, tv\u00e5 k\u00f6rf\u00e4lt f\u00f6r bussarna \u00f6ppnas mot St Eriksgatan, F\u00f6r biltrafiken kommer det se ut som det gjort under byggperioden",
            "latitude": 59.3321474942,
            "longitude": 18.0311050485,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1306319,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418018272887+0100)\/",
            "title": "Rv 46 Falk\u00f6ping-Ulricehamn",
            "exactlocation": "Timmele-Ulricehamn",
            "description": "Arbete med ny v\u00e4g.",
            "latitude": 57.833984375,
            "longitude": 13.4387569427,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1303577,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418014809220+0100)\/",
            "title": "S\u00f6dermalm",
            "exactlocation": "Cykelbanan S\u00f6der M\u00e4larstand mot L\u00e5ngholmen",
            "description": "Vid Patricia, Begr\u00e4nsad framkomlighet pga upps\u00e4ttning av staket. Arbetet utf\u00f6rs dagtid 07-16 fram till 12 dec.",
            "latitude": 59.3208466912,
            "longitude": 18.0472184023,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1298673,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1416927878787+0100)\/",
            "title": "Lv 122 Fridlevstad ",
            "exactlocation": "",
            "description": "Renovering av bussh\u00e5llsplatser. Trafiken dirigeras med trafikljus. Rekommenderad hastighet 50 km\/h.",
            "latitude": 56.2690582275,
            "longitude": 15.5503644943,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        },
        {
            "id": 1303441,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1418013009977+0100)\/",
            "title": "Ringen\u00e4s skjutf\u00e4lt",
            "exactlocation": "",
            "description": "Skjut\u00f6vningar: M\u00e5n 8\/12 9-16. Tis 9\/12 9-16. Ons 10\/12 9-20.30. Tors 11\/12 9-15.",
            "latitude": 56.7866952373,
            "longitude": 12.8440897566,
            "category": 3,
            "subcategory": "\u00d6vrigt"
        },
        {
            "id": 1305375,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1417824743597+0100)\/",
            "title": "E10 Kiruna-Abisko",
            "exactlocation": "",
            "description": "Det p\u00e5g\u00e5r rensamling under vecka 50 och 51 l\u00e4ngs med E10. P\u00e5verkar framkomligheten d\u00e5 mycket renar \u00e4r p\u00e5\/vid v\u00e4gen.",
            "latitude": 68.3581988966,
            "longitude": 18.7833881095,
            "category": 0,
            "subcategory": "Trafikst\u00f6rning"
        },
        {
            "id": 1305173,
            "priority": 3,
            "createddate": "\/Date(1417795958757+0100)\/",
            "title": "Lv 906 Eds kyrka - \u00d6ster\u00e5",
            "exactlocation": "",
            "description": "V\u00e4gen avst\u00e4ngd p\u00e5 grund av akut arbete.",
            "latitude": 63.3057823181,
            "longitude": 17.1625900269,
            "category": 0,
            "subcategory": "V\u00e4garbete"
        }
    ]
}